發現唔打手機game 好難溝到後生女

以前打機就毒撚
依家戒左打機，啲女仔又變左鍾意打機

識人最近兩任係喺彈彈堂同pubg識番嚟

求教學電腦版就玩得多
手機game真係唔識玩
會唔會好曬時間

好似都係隨機隊友 佢話個要訣就係要玩得勁 啲女就會一齊玩 我覺得pubg機會大好多 可以邊玩邊傾

同埋佢得失心好細 應該真係打機順便識女 Ps: steam單機毒撚

真
玩開王者榮耀

唉屌 遲多十年出世應該溝死女

仆街 自己負皮左自己

識左好多肥婆